捷運驚見正妹豪露「北半球」 網友激動：看到忘記下車

近日一張正妹搭捷運的「主人視角」照片在網路爆紅，超犯規的尺度讓網友看了受不了，直呼看到「忘記下車」。

有無咁多負

下面咁多G圖

睇到第二張唔撚對路 無啦啦細左咁撚多

屌你老母原來麻友黎 死臭g

CHICKEN

正皮咗

同連帝講 叫佢ban埋你

Y?

又有麻友啦

貢都正皮

我又唔係卡勞

都要ban反麻下場

G

雞

樓主 kalou funson reported

對波差3倍

好正

Post 番件有波嘅嚟中和下

落湯雞